日本動畫界五大偉人，不服來便

1. 吾山卡呼世晴
2. 新海誠
3. 岸本齊史
4. 鳥山明
5. 官崎俊

拉

善用不推文回覆。
好明顯樓主係細路仔。

你連「宮」字都打錯 就咪出嚟柒啦

仲有標題個“便“字

烏山明啊鳥

川原礫呢？

富野由悠季都無

刀劍不過是靠動漫救回來的、平平無奇的王道熱血，爽度還可、人設勉強合格、情節老套不堪，作畫水平非常普通，如此能稱神作，門檻難免太低。

刀劍神域對動畫界有咩影響？

手塚治虫都無

冨樫義博
一套hunter可以出到兩次動畫

高橋留美子
永井豪

樓豬是否太年輕？

動畫界 ?

黎sir

便便

係係係

不服來💩

70-90年代動畫，片尾都有「八手三郎」個名，係乜水？

無花澤香菜？

冇今敏 斬

藤田和日郎

上網search 係東映1個團隊名黎